<resources>
    <string name="app_name">Lyfecycle_HomeWork</string>
    <string name="weight">Масса:</string>
    <string name="enter_weight">Введите массу</string>
    <string name="enter_height">Введите рост</string>
    <string name="height">Рост:</string>
    <string name="calculate">Рассчитать</string>
    <string name="title">Индекс массы тела</string>
    <string name="image_bmi">image_bmi</string>
    <string name="bmi">ИМТ\n</string>
    <string name="slim"> Низкий вес (ИМТ &lt; 18,5)\n
        Рекомендации: \n
        Людям с низким весом рекомендуется сбалансированное
        питание с увеличением калорийности рациона. Стоит включить в рацион больше белков,
        здоровых жиров, углеводов и витаминов. Также важно проконсультироваться с врачом,
        чтобы исключить возможные проблемы со здоровьем.
    </string>
    <string name="normal">Нормальный вес (ИМТ 18,5 - 24,9):\n
        Рекомендации: \nПоддерживать текущий вес с помощью здорового образа жизни.
        Включайте в рацион питательные продукты, уделяйте внимание физической активности
        (не менее 150 минут умеренной активности в неделю). Регулярно проходите медицинские
        осмотры для контроля состояния здоровья.
    </string>
    <string name="fat">Избыточный вес (ИМТ 25,0 - 29,9):\n
        Рекомендации:\n
        Рекомендуется сократить калорийность рациона, увеличить физическую активность
        (не менее 150-300 минут умеренной активности в неделю), включить в рацион больше овощей,
        фруктов, белков и ограничить потребление сахара и жиров. Следует консультироваться с
        врачом по поводу возможных рисков для здоровья, связанных с избыточным весом.
    </string>
    <string name="very_fat">Ожирение (ИМТ 30,0 - 34,9):\n
        Рекомендации:\n
        Для людей с ожирением важно работать над снижением веса под контролем специалиста.
        Важно уменьшить калорийность, исключить вредные продукты, увеличить физическую активность и
        рассмотреть медицинские способы поддержки (диетолог, эндокринолог). Также важно обратить
        внимание на регулярные обследования для предотвращения развития хронических заболеваний,
        таких как диабет и сердечно-сосудистые заболевания.
    </string>
</resources>